愛国愛党嘅蝗精居然拍出名反共嘅倪匡劇本

點解要咁樣對党